教院新生入

有冇人睇緊 SUP 屬會群英會～

好撚悶

動漫學會好正

不能同意更多

清你坐邊

左邊

其實走唔走得場？

睇埋釘嫂先啦

冇錯 戲肉都未到

有事無黎到 好唔好玩

讀歷史有閪屌

好好玩

其實唔差 但mass game on9